koleksi source code php jquery




berisi berbagai karyaku, dan juga berbagai source code php jquery untuk belajar.



silahkan bisa unduh dan fork ya...


bila ingin memberikan donasi, bisa juga. 
hanya 100rb.

nanti akan mendapatkan paket dvd, yang akan saya kirimkan.






informasi lebih lanjut :

http://facebook.com/hajirodeon

http://twitter.com/hajirodeon

http://instagram.com/hajirodeon

http://github.com/hajirodeon

http://hajirodeon.wordpress.com

http://tekniknih.com

http://simudah.com

Bila mengalami kesulitan atau ingin mengambil layanan kastumisasi atau ingin memberikan donasi pengembangan karya - karya yang ada, silahkan bisa kontak ke : hajirodeon@gmail.com atau SMS/WA/Telegram : 081-829-88-54.
